## 猫咪视频App官网

#### 回家地址：
- [x] Telegram Group: https://t.me/AVhot
- [x] Potato Group: https://potato.im/avhot

#### 最新下载地址：
- [x] https://www.maomishipin.xyz/
- [x] https://www.maomishipin.top/

#### 下载地址
如果微信、QQ扫码无法打开，请换其他浏览器扫码下载

![猫咪视频App下载二维码](github-maomishipin-qr.png)

#### 应用特色：
- 猫咪视频App，永久免费在线观看，超快加载，海量正版高清片源，支持后台缓存下载！苹果安卓通用。
- 娱乐休闲必备应用，VIP大片免费看
- 高清视频在线观看！
- 专业播放器为你带来极致观影体验。
- 支持在线观看
- 包含精品搜索等功能，看视频方便快捷。

#### 应用优势：
- 聚合超多好看视频，你想看的这里都有
- 全新会员体系，各种大片随心看还没广告
- 3D、左眼、右耳、魔镜、字幕全支持，家庭影院也不能更好啦
- 追剧功能，从此以后精彩节目不再错过
- 全新解码核心，支持300余种主流音视频媒体格式
